求現居悉尼巴絲入

有兩個問題想問下
6月去NSW三個星期探女朋友 但又唔想三個星期都唔gym
有無gymroom推介 收費又如何
另外仲想問有無紋身師推介下
Ig: noil_culture 或者英文字靚既
因為我睇左好多個都係好寫實人樣果啲 未搵到

推

Fitless first可以去一次比一次，之前去好似$17一次有沖涼桑拿

咦好似幾好wo巴打
個場一定大過香港好多